鄭苦驊搞到我家姐無左份工

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排鄭苦驊(未仆街)去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
鄭小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到鄭小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁鄭小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住鄭小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過鄭小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，鄭小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住鄭小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封俾人炒左

樓主識玩

依啲臭閪咁能大波又要學人試衫一陣啲衫比佢對波迫爆哂

搞到炒左我女朋友

冇圖？

鄭苦華

下？又一單？點炒？

黑店

有冇搞錯

真
整鬆晒件衫

idc it's fake or not, but I'll pushhh itty no matter what

可能係間鋪冇XXXL比佢試所以發脾四恰鳩人

我條女喊晒口話唔關佢事，點知都係炒咗！
返到屋企唔肯同我搞

同我推上熱門

Hahahaha

點解個故仔咁熟既

都估到佢係D咁既人

已FC

鄭小姐好仆街

樓主點解開係體育台

鄭家姐

律政署快啲澄清

開錯台

真係好仆街

有關內容完全捏造，非常無聊。

好仆街囉 唔掂
推

我家姐又係

哇屌，估唔到個律政CC長份人咁閪

你攞住司長張相咩囉！

咁仆街嘅咩

強烈要求政府出聲明解釋下

好耐冇睇過 好掛住以前嘅連登

林鄭都有份

Yes 樓主擺明假膠

Cls
Push

我都聽過呢件事好似係堅嘅

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

係幾好笑嘅
但記住有好多人都係因為近日政治事件先上連登
佢地未必睇過潮文
你班等陣係咁改潮文玩大左就仆街

唔怪得走咗去倫敦

Fced

有冇CCTV

推到大波華回應

邊間鋪阿 開埋名啦

發生咩事 大家...

推

好多新會然

咁衰都有既

S

屌 我有3秒認真咗

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

jed

好多翻炒潮文

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

push

留名等睇肥婆fb開post回應

咁衰

經典潮文

你家姐好可憐
想去安慰佢
屌你老母鄭若華

佢份人心地唔好

搞撚錯，咁都得

竟然害人無咗份工

無經歷過高登年代的00後應該會以為係真

我都睇過

好多年無睇過啦

估唔到鄭若驊係d咁既人

屌你閪波驊正仆街 鬼唔望你雙膝啲骨遲早仆到碎撚哂

啲人成日話大波冇好人 我本身都唔信

波大唔大我唔知，不過人品真係唔得囉

留名等睇政府澄清

仆街鄭若驊

樓上